周柏豪、陳柏宇、許廷鏗、洪卓立等男歌手 ig followers人數比較

周柏豪:147.5萬
陳柏宇: 23.2萬
張敬軒: 65.6萬
許廷鏗:31.2萬
胡鴻鈞:40.9萬
洪卓立:11.3萬
林峯:12.9萬
陳奕迅: 64.8萬
姜濤: 9.7萬

哇,估唔到大文豪竟然咁多followers,仲拋離咁多以上男歌手
冇記錯,周柏豪,陳柏宇,洪卓立好似係07年出道既新人,估唔到依家差距咁大

樣既問題 周柏豪混血潮人樣 180身高
陳柏宇 營養不良道友樣 160高
d女緊係鍾意周柏豪

咁洪卓立呢? 仲少過陳柏宇

周柏豪好早開ig 而且經常放相 加埋幾年前扮黃儲左一大堆香港人follow

咩係4左咩

大把港女鐘意到pakho仆街喎
靚仔夠高錫老婆識著衫

余文樂仲多

啫係幾多啊屌你老母
講啲唔講啲

胡鴻鈞個整容L 都有40萬

成個虧佬咁

先人係比較少like d

423萬 ,應該加埋台灣同大陸人

過左身咁耐 早已被遺忘

大文豪: 唉

陳偉霆: 169.3萬

陳奕迅64.8萬

乜原來林峰咁少

唔係依個PO，我都唔知佢原來仲有撈娛樂圈

仲玩fb ig既都係仆街

奶埋共都只係得 147萬幾會唔會太少？至少 10億呱。

係喎大陸上唔到IG....

如果比我見到邊個仲fol緊鳩柏豪 而唔係許廷鏗既話 我屌撚死佢

上哂岸搵夠錢仲日日po相咩

吳亦凡微博成5千幾萬

好癲

PH班同事都好忙

2014之前大陸仲用到ig 以前儲落啲followers 唔出奇

哪吒都有400,000呀

仲話無綫電視冇影響力

香港人爭氣啲啦

遲玩Instagram

PO少相，
但啲FANS唔係都會FOLLOW咩

可能係

最L憎鳩柏豪啲猩猩樣

華納果陣佢同連詩雅隻隻mv都過百萬
你覺得佢地會無買ig follower咩

姜b

佢電影電視唱歌 乜都撈梗係多人follow啦

Push

Eason同張敬軒都係得6x萬鳩拍蠔竟然可以多過佢地既自己諗點解啦

立立

平時ig 最多人留言應該係張敬軒

Facebook樓下隻流浪狗都唔用

same

仲要多2倍以上 而且啲like唔成比例
自己諗

腎仔呢屌你老母

呢件真係好柒

周生係最早用ig 果批artist 黎，佢又勤力去upliad 相，咁多follower唔出奇啦
上面講Eason 先得60幾萬，係因為eason 好遲先玩同少po 相者

陳生其實170<

夕爺 ×許廷鏗新歌
究竟講緊邊個賤

仲有夕爺親身講解創作過程

楊人瑞IG 1M冇人講？

夠謙虛讓晒啲高音俾人show off

刀削面咁勁㗎

一開演唱會咪知

eason可以成十萬人入場

唔係睇follow數

咪多得你依d on9仔囉

擺明用錢買左好多followers啦...

其實真係好撚樣衰喎
猩猩樣

陳奕迅咁出名都唔過1m

呢個真

死左仲提

好奇後庭鏗係咩立場

張敬軒一定紅撚過周柏豪好撚多
疫情下開八場紅館 鳩柏豪一場都唔敢開啦

拍乳好樣過MK豪好多啦

仲多fans 過eason 笑唔笑撚死人

條撚樣派都坐唔爆啦
聽佢入去唉咩

之前華納扮左幾耐本土文青食過幾多女
宜家就180度變藍
真係仆街世界仔

方面佬應該都係買fans 不過佢冇咁猖狂

黃到仆街所以比人杯

林峯當初無退出娛樂圈一排
應該做緊一哥
佢follower 低過鳩柏豪

佢竟然會多過牙醫
唔撚明
唱歌 才華 樣 咩都係牙醫屌打佢啦

你呃緊邊個

鬼叫香港人串牙醫比人玩屎忽咩

係咪買返黎既？ 唔計藍黃，條友歌影視都差過另外三位好多班

淨係識老牛 但又唔係真係重低音黎明唱功都屌打佢

收皮啦 好撚肉酸講呢啲

64.8m喎 點樣唔過1m呀？

屌

以後唔叫佢後庭鏗了

佢09年死
ig 10年先推出
有fans咁好心幫佢開個page仲有11萬followers 悼念佢算係咁

大陸落嚟？定係文盲？

人地本身就係大碼頭
洗鬼上岸,洗鬼揾錢咩

講事實都肉酸

黃撚到金

周柏豪有南方人嘅特徵，嘴微凸，啲人就話鳩佢似猩猩
但香港根本大把人都係咁款

北方人種嘅韓國，嘴凸明星都大把香港人鍾意
bigbang top 、李昇基都見過啲連登仔話似猩猩

支那係用w
香港online game 影響下
不嬲m=萬
你邊度嚟？

張敬軒del過一次ig原本個ig好似都有成100幾k

million知唔知點解？
1M=1m萬 大陸拼音嚟

幾多人科勞冇撚用, 你去開演唱會開幾多場就知有幾多市場價值, 醫生陳認第二應該冇人敢認第一

其實黎明聲底好好
96年後唱功已經算勁

但早排佢喺停車場影自己真係有1.7米 因為個頭頂掂到個塊板

香港好似得佢開到十萬人 好勁嫁

仲有唔少fd有fol佢有個ig屌但又細細隻字幫手兜可能屋企人俾人威脅笑撚到我

洪卓立個樣太乖乖仔feel啦
呢一行呢個樣好難撈
佢算係靠靚仔搭救

邊忽混血

用likes/followers會唔會有啲啟示

睇錯 混血湖人

Ig 鬥followers 呢啲喺歐美發起先
香港男歌手少followers 唔出奇呀
女歌手先多啲人follow
你睇吓歐美求其一啲唔出名/紅唔起嘅男歌手
都有幾千萬follow

Bin c

你十萬人係點計, 佢唔係最高紀錄連開廿幾場咩

胡鴻鈞都多過陳柏宇

tvb拍劇會approach到東南亞 計返比例其實算廢

牙醫仲少過削骨還父

講奶共嘅話余文樂型過周柏豪喎係矮過佢啫

始終cctvb仲係好吸師奶fans

鳥巢呀 得佢咁起鳥巢開

十萬位 如果來得一萬都好柒

柏宇早排上毛記做節目，算唔算黃？

唔記得, 鳥巢係邊年開??

幾個之中周栢豪味精比較濃
佢同連詩雅都係香港所剩無幾
無實力得個殼嘅偶像派
棒佢地好易
唱幾首K歌拍幾部愛情電影
再揾d潮牌sponsor到佢地好似潮流icon就已經ok
成功例子重有余文樂 edc

16 10萬人就算有水軍都好難搵
要比錢買飛
唔同網上禁個like

黃宗澤都96.3萬btw佢有冇表態過？

黎明低音炮好撚屈

關姜濤咩事

盲咩反姐，我都唔覺得佢靚仔
個鼻歌窿大到

咁佢仲喺唔喺CCTVB？

好似唔係好耐啦
前排先做viu tv 全民造星評判

wiki 下好難咩。。
轉咗華納

真，從來唔明點解d人話佢靚仔

PH居然多過張敬軒

混種畜牲
未進化既猿人

算鳩數啦 夠膽開幾場演唱會證明自己d like唔係做出嚟囉

胡鴻鈞都有40萬，唔係比錢買真係唔信

又話unfollow
跌得唔夠5萬

從來都唔覺得周柏豪靚仔，面長皮膚差鼻窿大皺紋多，最多叫高大潮人，標題所講嘅男歌手全部都靚仔過佢

睇錯精味比較濃

On99 你知唔知自己up緊乜鳩

Artist

黃撚到上星期仲同夕爺開直播

洪卓立係歌手?

冇follow 過，unfollow 唔到

因為靚仔囉，話佢唔靚嗰啲係咪真心架

我都想咁靚仔

真係覺得佢靚仔？
巴打一定好樣衰

轉左華納幾年，之後好努力出歌同試唔同style，每首都幾高質，基本上每年一隻Album，YouTube同各大串流平台都有得聽

no offense 講靚仔大把人靚仔過佢，演技、歌藝佢又冇，完全唔明點解佢係呢行做到咁耐

咪係，反還反
淨係個身高都已經冇得比喇
見過陳柏宇真人，170都冇，勁細粒

當張學友死㗎

鳥巢唔係啲歌手開唔起
係個租貴到仆街仲要音效勁差
開親都會蝕錢

好有磁性

Po埋許廷鏗ig link俾你哋班人:

笑撚死人咩

只科勞了牙醫

IG有得買followers 唔係新聞

買得最明顯係隻紫頭閪

鳩柏豪俾咗幾多錢買follower 呀

洪卓立14年支持佔中
而家唔知

仲有新加坡嗰啲

張敬軒account好似係2014年從開 之前del過 其他artist唔肯定幾時開

唔係胡同許一對咩 只不過佢冇比人影到係公園咀另一個男嘅斷正啫

好似話佢之前post黃post 之後del曬 然後同其他星夢歌手唱再出發 拎完光環del相

咁都大把人兩個都唔fol嘅